﻿// EVENT 3232
Name "エルベティエ"

PictureDisplay(5,"80_erbetie_st01",0,0,0,0,100,100,0,0)
PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x09,0x65,0x72,0x6f,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x69,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,1)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,2)
ShowMessage("エルベティエの粘液にまみれながら、僕は地面にへたり込んでしまう。")
ShowMessage("そこに、冷酷な表情のエルベティエが迫ってきた――")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,3)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("それじゃあ、溶かしてあげる……")
ShowMessage("その肉を私の体に取り込んで、養分にしてあげるわ。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,4)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("でも溶かす前に、精を搾ってあげる……")
ShowMessage("あなたに快楽を与えるのは不本意だけれど、何度も射精させるわ……")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x38,0x5f,0x73,0x6c,0x69,0x6d,0x65,0x31,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,5)
ShowMessage("ぬらぬらと、エルベティエの粘液ボディが僕の上にのしかかってきた。")
ShowMessage("弾力に満ちた塊に覆い包まれ、ねっとりと絡まれる不思議な感覚。")
ShowMessageFace("",0,0,2,6)
ShowMessage("股間にもスライムは迫り、縮んでいる肉棒をじんわりと包み込んでくる――")
ShowMessageFace("",0,0,2,7)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁ……！")
PictureDisplay(5,"ev_erbetie_ha1r",0,0,0,0,100,100,255,0)
ShowMessageFace("",0,0,2,8)
ShowMessage("肉棒が、にゅるにゅると流動するような感触にさらされてしまった。")
ShowMessage("その不思議な快感に、たちまちペニスはむくむくと大きくなる。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,9)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……あなたの男性器、もう勃起してしまったわ。")
ShowMessage("刺激を与えられて、生殖の準備を整えてしまったのね。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,10)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("でも、今から男性器を迎えるのは、温かい女性器ではないわ。")
ShowMessage("強制射精で男の精を搾り取る、おぞましい粘液地獄よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,11)
ShowMessage("ペニスはエルベティエの体に沈み込み、完全に粘液へと包まれてしまう。")
ShowMessage("にゅるにゅるした感触が、肉棒の先端から根本全体にまとわりついてきた――")
ShowMessageFace("",0,0,2,12)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぅぅ……！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,13)
ShowMessage("ブルーの粘液の中に、僕のモノが包まれているのが見える。")
ShowMessage("その光景は、完全に支配されているという感覚をもたらした。")
ShowMessageFace("",0,0,2,14)
ShowMessage("エルベティエの中に肉棒が取り込まれ、このまま嫐られてしまうのだ。")
ShowMessage("生殖ではなく、搾精目的というおぞましい交わりで――")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,15)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("男性器を、こんなに大きくして……生殖したいの？")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,16)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……それは、残念だったわね。")
ShowMessage("あなたの子種は無理矢理に搾り出されて、私の養分にされてしまうのよ。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,17)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("それから、男性器をじっくり嫐り溶かされて……")
ShowMessage("あなたの体もドロドロに溶かされて、私に取り込まれてしまうのよ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,18)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("もう、あなたは生殖できないわ……")
ShowMessage("このまま私に取り込まれて、あなたの人生は終わるのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,19)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("そ、そんな……いやだぁ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,20)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("でも……子種を強引に搾り出されるのは、相応の快楽を伴うわ。")
ShowMessage("三、四回ほど精を搾り出してやれば、ほとんどの男は無抵抗になるもの。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,21)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……あなたも、射精させるわ。")
ShowMessage("私の粘液で、精液を搾り取ってあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,22)
ShowMessage("おもむろに、ペニスを包んだエルベティエの粘液が動き出した。")
ShowMessageFace("",0,0,2,23)
ShowMessage("くちょくちょと蠢き、ぐにゅぐにゅと形を変え――")
ShowMessage("包み込んでいるペニスに、絡みつくような刺激を与えてきたのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,24)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぁぁ……き、きもちいい……")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,25)
ShowMessage("ペニス全体にねっとりと粘り着くような、甘いスライム刺激。")
ShowMessage("僕はたちまちその快楽に翻弄され、無様な声を上げてしまった。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,26)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("人間の男は、こういう刺激で射精するんでしょう？")
ShowMessage("あなたも、さっさと精液を出しなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,27)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅ……！　あ、あぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,28)
ShowMessage("エルベティエに包まれたまま、肉棒はいっそう激しいスライム陵辱を受けた。")
ShowMessage("粘液がもちもちとした感触を与えながら、ペニスを締め付けてくるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,29)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅと流動するように動き、亀頭をこね回し――")
ShowMessage("意志を持った粘液は、変幻自在の動きでペニスを弄んできた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,30)
ShowMessage("そんな極上の快感に、僕が耐えられるはずもない――")
ShowMessageFace("",0,0,2,31)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……出ちゃうよぉ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,32)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("交尾でもないのに、精液を放つなんて……惨めね。")
ShowMessage("ほら、たっぷりと屈服の体液を漏らしなさい……")
ShowMessageFace("",0,0,2,33)
ShowMessage("エルベティエの粘液が、ぐちゅぐちゅとペニス全体に粘り着く。")
ShowMessage("そして亀頭にまとわりつき、カリに這い回り、サオを締め付けられ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,34)
ShowMessage("その甘い刺激は、僕を一気に絶頂へと追いやってしまった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,35)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……あぁぁぁぁぁぁ――！")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_erbetie_ha2r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,36)
ShowMessage("粘液にまとわりつかれたペニスから、精液がドクドクと放たれる。")
ShowMessage("エルベティエの半透明な体の中で、その射精の様子がありありと見えた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,37)
ShowMessage("粘液にまとわりつかれ、イかされ、射精している様まで見せ付けられる――")
ShowMessage("そんな陵辱は、僕に深い屈辱感をもたらしてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,38)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,39)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("生殖のための射精を、こんな風に強制される気分はどう……？")
ShowMessage("せっかく出した子種も、私の養分にされるのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,40)
ShowMessage("エルベティエの体内に浮いていた精液が、みるみる吸収されていく。")
ShowMessage("子種がエルベティエに取り込まれ、養分にされてしまったのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,41)
ShowMessage("それを見せ付けられ、男にとってこらえがたい惨めさにさらされた。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,42)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("惨めでしょう……でも、まだまだ搾ってあげるわ。")
ShowMessage("あなたの精子、全部搾り出してあげる……")
ShowMessageFace("",0,0,2,43)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぅぅぅぅ――！")
ShowMessageFace("",0,0,2,44)
ShowMessage("粘液がぐちょぐちょとペニスに絡みつき、心地良い刺激を与えてきた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,45)
ShowMessage("時には密度の濃い粘液が密着し、ぎゅうぎゅうと締め付け――")
ShowMessage("そして時には、表面がざわざわ波打つ感触が与えられるのだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,46)
ShowMessage("それは、男を射精させる事のみを目的とした強制刺激。")
ShowMessage("強烈な快感に、また絶頂してしまいそうだ――")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,47)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……もう出そうでしょう？")
ShowMessage("こんな風に、連続で精液を搾られる気分はどう……？")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,48)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("最高……？　それとも、惨め……？")
ShowMessageFace("",0,0,2,49)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("はぅぅぅぅ……き、きもちいいよぉ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,50)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……だらしない、情けない声……")
ShowMessage("どうやら、搾られて嬉しいようね。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,51)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("それじゃあ、さっさと片を付けてあげる。")
ShowMessage("あまり、人間を悦ばせてやる趣味はないから……")
ShowMessageFace("",0,0,2,52)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ……！　あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,53)
ShowMessage("ぐちゅぐちゅとペニスを包む蠢きが、一気に激しくなった。")
ShowMessage("まるで、肉棒を中心に渦を巻いてくる流動感。")
ShowMessageFace("",0,0,2,54)
ShowMessage("粘った感触が亀頭に巻き付き、擦りたてられ、締め付けてくる――")
ShowMessage("その激しい刺激に、僕の頭は真っ白になった。")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_erbetie_ha3r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,55)
ShowMessage("びくびくとペニスが脈打ち、白濁が放たれていく。")
ShowMessage("その様子を、エルベティエの透明な体内で見せ付けられていた。")
ShowMessageFace("",0,0,2,56)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,57)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("ずいぶん、いっぱい出したわね……")
ShowMessage("こんなに子種を搾り取られて、どんな気分？")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,58)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("男として生まれた事を後悔しているの……？")
ShowMessage("それとも、男として生まれた事を感謝しているの……？")
245(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x53,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x17,0x6d,0x6f,0x6e,0x5f,0x68,0x73,0x65,0x61,0x6e,0x31,0x39,0x5f,0x73,0x6c,0x69,0x6d,0x65,0x32,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x55,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x69))
ShowMessageFace("",0,0,2,59)
ShowMessage("エルベティエの粘液が密度と量を増し、全身にぬらぬらと覆い被さっていく。")
ShowMessage("まるで、アメーバのような生物に包み込まれるかのようだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,60)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅ……な、何を……")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,61)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("精液を搾り取って、精子を消化しながら……")
ShowMessage("あなたの肉体を溶かして、取り込んでしまうのよ。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,62)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("私に嫐り溶かされる心地、存分に味わいなさい……")
ShowMessage("これが、私達の聖地に踏み込んだ罰よ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,63)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あひっ……！　あぁぁぁぁぁぁ――！！")
ShowMessageFace("",0,0,2,64)
ShowMessage("全身に粘液が取り付き、ぐちゅぐちゅと包み込んでくる。")
ShowMessage("まるで、粘体の塊に体を捕食されていくかのようだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,65)
ShowMessage("粘液に取り付かれた箇所には、ねっとりとした感覚が与えられた。")
ShowMessage("波打つような、優しく揉みしだくような刺激――")
ShowMessageFace("",0,0,2,66)
ShowMessage("それは甘い快楽を与えながら、じゅるじゅると全身を蝕んでいく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,67)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("な、なにこれぇ……！　ひぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,68)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("生きたまま食べられ、溶かされる気分はどう？")
ShowMessage("このまま、私に取り込まれてしまうのよ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,69)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あ、あぁぁぁぁ……！")
ShowMessageFace("",0,0,2,70)
ShowMessage("じゅるじゅる咀嚼されるような感触は、肉棒にも与えられていた。")
ShowMessage("粘つくような流動に蝕まれ、我慢出来なくなってしまう――")
RunCommonEvent(104)
PictureDisplay(5,"ev_erbetie_ha4r",0,0,0,0,100,100,255,0)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,71)
ShowMessage("そして、次の瞬間には射精に追い込まれてしまった。")
ShowMessage("粘液の捕食刺激をペニスで受けながら、無様にも果ててしまったのだ――")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,72)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("……溶かされながら射精したの？")
ShowMessage("あなたって、本当に惨めね……")
ShowMessageFace("",0,0,2,73)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("あぅぅぅぅ……ふぁぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,74)
ShowMessage("全身が粘液に蝕まれ、甘くねっとりと溶かされていく。")
ShowMessage("それは、文字通りとろけるような感触だった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,75)
ShowMessage("いつしか僕は甘い恍惚に支配され、粘液の消化刺激に身を委ねていた。")
ShowMessage("このままぬらぬらとした心地に浸り、恍惚のままに溶かしてもらえるのだ――")
ShowMessageFace("",0,0,2,76)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ふぁぁ……きもちいいよぉ……")
RunCommonEvent(104)
RunCommonEvent(105)
ShowMessageFace("",0,0,2,77)
ShowMessage("身も心もとろけていく感触を味わいながら、ドクドクと精液が漏れ出て行く。")
ShowMessage("射精しているというより、恍惚のままに精が垂れ流しになる感じだ。")
ShowMessageFace("",0,0,2,78)
ShowMessage("甘い恍惚に浸り、無様に射精しながら溶かされていく――")
ShowMessage("惨めどころか、それが幸せに思えてしまった。")
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,79)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("心も体も、すっかり私の粘液に蝕まれたようね。")
ShowMessage("男性器から精液を尿のように垂れ流して……惨めだわ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,80)
ShowMessage("粘液に包まれてとろけていく僕を、エルベティエは蔑んだ目で見下ろしている。")
ShowMessage("こんな目で見られながら、人生を終えてしまうなんて――")
ShowMessageFace("",0,0,2,81)
ShowMessage("【ルカ】")
ShowMessage("ぁ……ぁぁぁ……")
ShowMessageFace("",0,0,2,82)
ShowMessage("しかし僕は、溶かされていく恍惚から抜け出せなかった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,83)
ShowMessage("全身がエルベティエの粘液に貪られ、溶かされ――")
ShowMessage("そしてドロドロになった体が、エルベティエの粘液と混ざり合っていく。")
ShowMessageFace("",0,0,2,84)
ShowMessage("とろけた僕の肉体が粘液に取り込まれ、吸収され――")
ShowMessage("そして、僕という存在が消えていく――")
ShowMessageFace("",0,0,2,85)
ShowMessage("甘い甘い快楽の中で、僕の身も心もエルベティエのものとなってしまった――")
221()
PictureClear(5)
PictureClear(6)
246(2)
ShowMessageFace("erbetie_fc1",0,0,2,86)
ShowMessage("【エルベティエ】")
ShowMessage("本当に哀れな勇者ね。")
ShowMessage("最期の一瞬まで、悦んでいるなんて……")
ShowMessageFace("",0,0,2,87)
ShowMessage("蔑むような声を最後に、僕の意識は消え失せてしまう。")
ShowMessageFace("",0,0,2,88)
ShowMessage("エルベティエに取り込まれ、養分にされ――")
ShowMessage("最も惨めな形で、僕は人生を終えたのだった。")
ShowMessageFace("",0,0,2,89)
ShowMessage("・・・・・・・・")
221()
242(1)
Wait(120)
355("memory_interruption")
ShowMessageFace("",0,0,2,90)
ShowMessage("女神イリアスの声が聞こえる……")
ShowMessage("反省会に出ますか？")
ShowChoices(strings("反省会に出る","難易度を変更する","輪廻に戻る"),3)
IfPlayerPicksChoice(0,"反省会に出る")
 241(bytes(0x04,0x08,0x6f,0x3a,0x0d,0x52,0x50,0x47,0x3a,0x3a,0x42,0x47,0x4d,0x08,0x3a,0x0a,0x40,0x6e,0x61,0x6d,0x65,0x49,0x22,0x0a,0x69,0x72,0x69,0x61,0x73,0x06,0x3a,0x06,0x45,0x54,0x3a,0x0c,0x40,0x76,0x6f,0x6c,0x75,0x6d,0x65,0x69,0x5f,0x3a,0x0b,0x40,0x70,0x69,0x74,0x63,0x68,0x69,0x6e))
 PictureDisplay(1,"bg001",0,0,0,0,100,100,255,0)
 222()
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st04",0,0,0,0,100,100,0,0)
 PictureMove(5,null,0,0,0,0,100,100,255,0,30,true)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",3,0,2,91)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("四天王を相手に、無様な敗北を喫しましたか……")
 ShowMessage("いかに格上の相手とは言え、嫐り溶かされるとは惨めですね。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st01",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,92)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("エルベティエは強力な粘液技を使用してきます。")
 ShowMessage("全体攻撃も痛いので、回復は怠らないように。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,93)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("スライムなので物理攻撃には耐性があります。")
 ShowMessage("弱点は雷属なので、それを主体に攻めればいいでしょう。")
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",0,0,2,94)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("状態異常はほとんど通じませんが、麻痺は低確率で効きます。")
 ShowMessage("苦戦するならば、狙ってみても良いでしょう。")
 PictureDisplay(5,"80_iriasu_st02",0,0,0,0,100,100,255,0)
 ShowMessageFace("iriasu_fc1",1,0,2,95)
 ShowMessage("【イリアス】")
 ShowMessage("では行きなさい、勇者ルカ。")
 ShowMessage("いつか、あの者をも打ち倒せる力を身につけるのですよ。")
 242(1)
 221()
 PictureClear(5)
 PictureClear(1)
 Wait(60)
 0()
IfPlayerPicksChoice(1,"難易度を変更する")
 ShowMessageFace("",0,0,2,96)
 ShowMessage("難易度を選択して下さい。")
 RunCommonEvent(110)
 0()
IfPlayerPicksChoice(2,"輪廻に戻る")
 0()
404()
If(0,87,1)
 If(1,901,0,0,0)
  If(0,97,1)
   ChangeSwitch(1014,1014,1)
   ChangePartyMember(14,1,0)
   0()
  EndIf()
  0()
 EndIf()
 0()
EndIf()
RunCommonEvent(3000)
0()
